能印出「所有中文字」的印章 (發揚正體字）

外國人常說中文繁體字架構複雜，可是說到底都不過是橫（一）、直（丨）、撇（丿）、點（丶）、捺（㇏）、折（乛）的組合

兩名少女憑著創意設計了六個印章，即可組合成所有中文字，既實用，又可隨心發揮親手印出不同風格和顏色的美術字，這樣學中文，想必更添樂趣﹗

兩個女仔好似唔差

"乙"點印

Show Blocked User - 肥絲大隻

似杜汶澤好過某啲肥閪

愛你

係幾有創意

不過印多筆畫我應該零心機

試印匯豐憂鬱

太多筆劃

邊個

買來玩下先